金鐘站內大批遊行完人士離開

Same Event Same Result

分化

不分化 不割蓆

Btw辛苦了 好多人行到氣來氣喘
父親節快樂

聽到好多人話離開食個飯再返黎，唔想塞住仲行緊個班人

大台係咁叫人盡快離開
話因為後面啲人塞死哂
講到咁唔通坐喺地下咩

利申 啱啱走，諗緊去唔去銅鑼灣再行多次

乜走到咩？

唔走咪全世界kick死

dllm

所以嗱嗱聲行完快啲走

分化撚

今日每個出黎既人，都值得讚揚，你肯為香港踏出一步

走都用左1粒鐘 香港人好波

有冇諗過人哋有嘢做都出嚟行

想留就留
想走就走
絕不譴責任何參加者

兄弟爬山 各自努力

今次珍貴左自發性

始終大多數係和平家庭日
有出黎已經幫到好多

係咪想所有人行完唔走塞係終點

去到邊咪行到邊 大家都付出
係咪一定要唱埋首今天我先計一個人

民陣話再遊行果陣已經屌緊會咁
果陣又係話唔好分化
永撚遠都係重覆相同的錯誤

大把人今日要食飯
佢地大可以選擇留係屋企舒舒服服等夠鐘先食
但係佢地最後決定出黎行完先至身水身汗趕返去

我地應該多謝每個人嘅付出
而唔係係到批評佢地做得夠唔夠

今日出得黎既，個個都大叫釋放學生，同時都要救港共政府撤回暴動呢個名，個個都係自己人
佢地唔衝慣，點出黎衝？

而且個個都有心，叫釋放612被捕人士

熱到有啲作嘔 唔返去都係call白車

我真係行唔郁啦 加油
行完覺得最認同嘅說話

父親節冇得唔食飯
食完再出！！！！

槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆，不篤灰
不被捕，不受傷

維持高度戒備狀態
隨時動員
嚴防打飛機論調
嚴防on9野 例如玩聖經
撤回送終條例 你我有責

好多BB車，同小朋友，老人家，唔散去邊？

好多港鐵職員同警察企係個港鐵入口
大家走嘅時候記得同港鐵職員講聲唔該！辛苦哂！
俾啲警犬知道佢哋連港鐵職員都不如！
港鐵職員都更值得我嘅嘅尊重！

一人一句為港鐵職員打氣啦！

要番屋企食飯
仲要番屯門 食完出唔到黎
巴絲們對唔住

認真好危險 帶bb出黎做乜9

等侵侵出黎講乜先可以決定有無用

今日唔係行咋咩

人地一家大細 行完走有咩問題

食完飯再黎！

唔離開後面班人點行

咁多人 你唔走點畀後面上

食完飯再嚟會唔會太遲

可唔可以答我 政總公園滿
添馬公園滿左一半
添華道圍死左班龜

都已經留左係到
點解仲要係咁屌其他人？

食完飯嚟個second round

不分化，各有各做！

使唔使留到聽朝直接番工搏炒？

見唔少中佬廿尾三十頭人地全家出黎公民教育慶祝父親節

手抱細路再拖住個老婆，大女架

自發出黎逼完熱完覺得夠咪走囉俾人

你依家割9人蓆

你乜撚野事先

學生行完咪番屋企囉 特別係中學生，屋企人始終會擔心
同埋唔散塞住後面點行啊

係呀

搏阻塞膠通失民望
樓豬就到數了

大家有大家既方式去表達，唔明翻歸有咩問題

我去食飯先

好多人走
但同時都好多人係終點

食完飯再出黎

屌你咪撚分化la，食完飯再出來唔得既，可能人地10:00已經出左來你又知

do it

岩呀

重有好多家庭行緊

唔好分化,唔該

都唔夠位，唔走你地點入政總

啲老人家bb車都要走呀嘛

各有各做

收皮啦 幾撚多人放工趕黎就真
仲有 有班人行左成日 去海富補給炸

係咪食個飯都唔俾呀
大把人由兩點行到而家呀
屌你開埋d垃圾post

香港人Style

使乜佢

voice heard internationally

因為共產黨最驚美國

屌那星 兩邊都咪9分化得唔得阿！
每個人都有權選擇留唔留低嫁。

駱克道叫開路叫到底，行到最後見到唯唯
真係行唔陏了，去請老豆食飯
仲行緊同留守既各位加油

唔好意思，手殘負皮左

懦夫

平行時空？

行完咪去草地坐下

請勿分化

食父親節飯姐

直接block樓主啦

今日我老母特登唔番工都跟我出去 十二點就出去 ,真係對唔住啊早走左

食個飯啫

食完飯再行下幫助消化

[img]
圖片網址[/img]

請勿分化 push

見到好多外國人支持我地有班喺度唱do you hear the people sing,，有小妹妹在喺爸爸膊頭上面派水，又有幾個外國小妹妹喺橋上面嗌carrie lam is not my mother,橋下面條個個拍手歡呼
除左香港人之外，仲有咁多外國朋友用不同方式支持我地，真係好感動

希望今日唔舒服上左白車嘅人冇事

辛苦晒大家 香港人好好

今日有老人家同小朋友，要和平小心

好多人都有返cwb再行

走唔梗要 記得登記做選民

咪比位人入呀

走咪走，好多係一家大細，原本父親節可能去迪士尼玩都專登嚟遊行唔通要佢地衝咩

已經算係咁啦
今日擺明唔衝

同路人

嗌開路嗌到聲沙

夠鐘番去陪屋企人食飯了

仲行緊既各位加油

行到小腳好痛
如果聽日仲佔緊就黎幫下手

買咗機票聽日去grad trip
好掙扎

去食個飯再返嚟呀 利申我係咁

駁唔到

一戰德法打緊扙聖誕節平安夜都休息啦

有咩所謂呀咪撚分化啦

感動既係
除左今日遊行人數咁多
仲有既就係全連登一致屌d分化撚

係金鐘地鐵站見到鄺神 同佢相擁咗一下 差少少喊咗出嚟

唔好分化,難得190萬港人咁團結

人數已經唔係same，結果相信都會好唔同
林鄭再係企硬咁下個星期日再見
多謝大家今日行出黎！

另外，你都係收皮把啦分化撚

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

有咩問題

各有各做
有份一齊行就係同路人

屌，會返黎㗎嘛

大佬人地口星期日休息都黎,仲想點?分化撚

一定要跟樓主個套方式？

同雙親一齊行左半日
手足加油

大佬 我覺得咁辛苦行到去終點已經好好
因為真係肚餓 有老有嫩...

係金鐘吃完飯 再行

唔走，其他人入唔到黎

大把人係預左剩係行

不分化 不割蓆

大家加油

每個人成本唔同
你搞分化係冇撚用

今日係咁上下啦
起碼唔會俾藉口班黑警複啅

而家出可以邊度join?

不分化，不割蓆

父親節都肯岀嚟行
仲要身水身汗成身臭崩去食飯
已經好唔話得

食個飯都要嘅。。

唔緊要㗎！有表態已經好好

出黎行完都比你屌

咪分化

唔出黎又屌
出左黎又屌
唔留又屌
唔衝又屌
唔武力又屌

今日係睇人數
聽日就用人數作為基礎
識做啦

收工先嚟都同你行完佢仲想點？你放假啫,大把人仲要返工,唔攰㗎咩！

走咪走
每個人出黎目的一樣
至於佢想做d咩 理得人
只要同路就可以

你當金鐘無限大咩

有十分一人留低嘅話
金鐘可以唔使要

屌啊，行左成個下午

趕緊番去食父親節飯啊

見到好多白車
我都乾晒

散場啦 散場啦